英格蘭將為70歲以上人士接種疫苗 料多5百萬人受惠

英格蘭地區在當地周一，有10個大型疫苗接種中心投入服務。首相約翰遜形容，今次是疫苗接種計劃的里程碑，表示現時每分鐘有140人獲接種疫苗，但指出抗疫之路仍然漫長。

冇事喇 不過英國人都唔係好想打，驚好似挪威老人打完死咗

無聽過英國人唔想打，尤其係佢地自己既OXFORD VACINEE

愛之針